同我個frd打咗好多次麻將，佢都唔識疊牌，應該點教佢好？

佢疊牌慢
仲要整冧埋
笑死me

9999

自動洗牌機

打咩麻將 玩返層層疊算la

電動

千几银有啦, 仲疊

副牌係正常既話
識用手指尾頂住 霍金都疊得起

返大陸啦屌你老母爛臭閪支那賤種

應該係施錯力?我一開始都係揸實副牌,唔識夾實左右
或者手勢錯,我見過有人好似揸手機咁手指左4右1咁揸住副牌

執四行，每行九隻
唔會疊冧啦掛？

用膠水痴實再疊

麻雀機囉

用成隻手指公打橫同第二三四手指前後夾實兩邊啲牌，再用手指尾係側邊頂返去中間
搵到個平衡唔會斷橋就提起成條牌疊上去啦

手指尾最重要

叫佢張大隻手 手指尾頂住牌尾

叫佢逐隻逐隻曡

啲牌會唔齊

欣宜都疊得起就真

隻手分到有咁大得咁大，兩隻手嘅手指公食指伸入啲，實際上係將行牌分成三組

用手指尾舉啞鈴舉一個月,練下手指尾d力應該ok!